{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045638",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 신비키즈풀빌라(키즈객실 리뉴얼) 운영 정책"
    },
    "text": "また、プールのぬるま湯は必須で、ぬるま湯の使用および追加人数への連絡は入室2日前にしてください。 スパはジェットスパイなので故障を誘発する物品の使用が不可能であり、使用時に排水口補修費100,000ウォンがかかります。 予約人数が増加する場合は、事前に連絡を取らなければならず、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、ペットは入室できません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 利用案内にはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、プールビラプール(温水/ぬるま湯)、カラオケセミナー室、フットサル場、食事及び駐車の可否、キッズプールビラ、渓谷の隣接有無、周辺観光地情報などが含まれています。 ペンションの前にはミョンジ山渓谷の水が流れ、様々な水遊びや淡水魚釣りが楽しめます。 周辺の観光地としてはナンイ島、ミョンジ山炭窯、カピョンヒョンアン農耕遺物博物館などがあり、仏木を利用することができます。 また、遊歩道があり、鳴旨山の端を簡単に巡ることができ、康氏峰休養林の入場券や鳴旨山炭窯の割引券も提供されます。 ペンションでは涼しい岩盤水を提供し、フットサル場や卓球台、バスケットボール台などの運動施設も利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールのぬるま湯はいつ使用できますか？",
            "answer": "プールのぬるま湯は必須で、入室2日前に使用の連絡をしてください。"
        },
        {
            "question": "スパはどのような種類ですか？",
            "answer": "スパはジェットスパイなので、故障を誘発する物品の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の連絡はいつすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数の連絡は入室2日前にしてください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やした場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、追加費用が発生することがありますので、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決まりますので、詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室の時間は守らなければなりません。詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺にはナンイ島、ミョンジ山炭窯、カピョンヒョンアン農耕遺物博物館などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなレジャー施設が利用できますか？",
            "answer": "フットサル場や卓球台、バスケットボール台などの運動施設が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 418
    }
}